-> Clonar repositorio desde la terminal.
-> Crear un archivo con el nombre de usario de gitlab en una línea y llamarlo <numero>.md 
-> add -> commit -> push -> celebrar

-

 persona1 
 descomponer el código, (borrar una línea)
 push
 persona2
 componer a mano 
 push
----
